兩個志玲，邊個有人埋單先

志玲阿姨

暗黑志玲

老女人好正

留名

暗黑等我黎